我喬魯諾有一個夢想，就係啜爆yeri

對大奶， 再同佢床上大戰兩百回合

好想屌

樣撚衰到

米癲拉‧‧‧

佢D床技應該好勁

老豆：無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄

@@@

我布姐

衰妹越黎越正

我ari ari ari ari ari佢

留俾你
其他我

我揸大咗對波

有冇問過其他會然

你夠我打?

無需要

噢啦

跟隊

隊尾喺機場

照跟

牙野

Psycho入面唔得
RBB真係

琴晚同佢落club玩過

佢50歲嗰陣到你